點解會突然咁多海關post? 又話人數決定一切? 飛撚咗去大西洋?

大佬 港共要張證有幾難先
唔係咁撚天真掛?

???

突然幾條友一齊出啲海關post
喂大佬 你哋真心咩?

覺得我係唔啱嘅 駁我 plz

日日都有特定主題帶風向
小心

同嗰日機場散水撚一樣

支共要搵人落黎搞事，一車車旅遊巴係皇崗過啦，駛撚比你知

擺到明嚇鳩你，就算係真海關有黑衫人，作用都係靠嚇

啱
當日差佬開架裝甲車就嚇到成堆人行去東涌

今日港共搵人開post就嚇到成堆人周圍捉鬼

老老柒柒

我拉大隊搞事 都唔會穿撚晒黑衫 黑gip
特登同你講我要搞事咩 onlun99

好心啲公海admin pin前自己諗諗
好多人會睇嫁 人哋share埋就好撚多人睇到嫁

推

上次機場比人撚到透

大半人走左

港豬真係金魚記憶

仲要自己帶gear

會唔會太搞笑

我好希望佢哋要知道
共產黨真係要做 係唔會唱通街
唔好咁傻 幾張證就畀人嚇到瀨屎

啱

自推

呢吓太假了

認真post要推

岩 我地人多驚閪咩
佢有幾十萬人落黎先啦

其實唔理海關post真定假
總有一日中共係會出呢招
因為得番呢招係可以做臭香港人國際形象
就算星期六日唔見影，都一定要諗好點提防